老老豆豆，有冇可能開發到電魔法

電到人傻都冇血出

雷神

點電好難搞
—————————-
天水圍學生妹需要大家